# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

  Bu repoda bir test otomasyonu projesi çalıştırılacaktır. 
  n11.com üzerinde istenilen test JAVA dili vasıtsaıyla Selenium ve JUnit kullanılarak otomasyon olarak sürülecektir.
	
### How do I get set up? ###

  Proje klasoründe maven için hazırlanmış pom.xml vardır.
  pom.xml içinde projenin çalışması için gerekli kütüphaneler/paketler belirtilmiştir.
  
  
  JUnit 4
  Selenium 3

### Who do I talk to? ###

 projeyi yapan : Muhammed ÇELİK